# hello-world
Mi primer repo hithub


Hola
En GitHub, los cambios guardados se llaman confirmaciones . Cada confirmación tiene un mensaje de confirmación asociado , que es una descripción que explica por qué se realizó un cambio en particular. Los mensajes de confirmación capturan el historial de sus cambios, para que otros contribuyentes puedan entender lo que ha hecho y por qué.

https://guides.github.com/activities/hello-world/
